見到班台狗冇買旅遊保險但就遇著個颱風就好想笑

見到佢係係ptt度求助就覺好好笑 明知呢排係咁打風 勁多機唔係cancel就delay就買旅遊保啦. 正一鄉下仔黎

有冇link

香港咪又係一樣
一啲應變意識都冇

慳返百幾蚊夠我食一餐架